====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Gisements : certains gisements géologiques qui doivent être préservés (sable , gypse , etc . ) peuvent constituer avant leur exploitation des réserves d ' espaces libres affectées à la promenade;
Tokens having emotion: [ affectées ]
Lemmas having emotion: [ affecter ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ affectées ]
Lemmas having emotion: [ affecter ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

